[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3680）

3:4

正皮

法撚

咭

咪gel

反超再反超，笑撚死

psv 32 又要刷角了

法撚差兩角

頂撚住

洛辛堡比多2c黎

阿記快手0:2啦

阿仙奴no

基達飛肯入多球未

西 x 阿 好想GEL

阿仙奴ng

真

未撚b見過出水爐好似asw咁 開波先話買左

psv士再刷

拉素贏波派200

西 goalllllll

咪盲跟人啦 認真

03西

LM

西維突然又生性

樓主慢撚到

奧巴做乜鳩呀

西維爾杯

開爐玩事後? 咩玩法

gel西維好啦
阿gel到走盤我立即屌你老母

米基爾快入

法撚 特布準撚到

阿個場攻到咁都細波...唉屌

+0/0.5 出面+0.5

阿記真係抵撚死

psv比多兩角

好多飛機喎

封你老母咩

阿記打多個都入唔到

gchi

唔好攞聯賽同杯賽比

你追和啦

阿 0:2

睇返原來我都係受平半
goallllllll

阿2-0

妓02

雷恩絕殺我執垃圾食

阿記

我廠再goal

ARSENALLLLL

阿記幻幻靚到

終於入

西維 阿妓 gel得

法撚返封去訓啦

懶獨到
阿記 2-0
西 3-0

點輸 GELLLLLLLL爆佢！

5.6倍-1 頂撚住呀!!!!!!!!

早40分鐘嘛

士32就刷角啦

正氣到仆街！

快

買阿咪得

巴打我了

撚賭仔

好似見親讓波變受讓 最後都會贏波

又針1K
3點點樣買

0-3

雷恩屌你老母閪 早知唔咁早買

0:3

03大埋

3-0

基達菲 psv 標準列治

笑死 法撚主場好勁 阿記咩陣 後防廢到？

3-0 GOALLLLL

NBA?

阿記GOALLLLLLLLLLL

咁樣爆細波

屌 未買ng 就0:3

上場買阿輸 今場買對家又輸 咩感覺

阿記讓人變受讓 但我買左客-1 咁我係上盤定下盤?

2.5突然起死回生

阿記-0/-0.5 0 0/+0.5 點輸？

Auba fit撚到

笑死

下場買返你愛隊

咁樣臨尾入兩球爆細波

做咩停q哂角 不過算

下

其實呢 上場關今場咩事？

阿-1 5.7倍 買左手足爽死

垃圾法撚紅乜9 爆我NO GOAL

入波仲點刷角

士亭補蠻耐

又紅

3-3

紅撚左有鳩用咩 都唔入架啦

3點 買咩好

士亭18c ok?

西維 阿妓

輸哂啦

唔好住啦

ban

批准

標20

基夠膽死一球到尾又走

年青人 100%

阿記 話唒都上年第2 仲要係歐覇王愛美麗教

波圖 狼隊 上盤 點睇

士補幾

同我大力GELLLLLL

傻閪先買法撚 就嚟2020喇

依隊閪波

越回越愛

Wa dui 買咗三場 有兩場拎紅

真係講左 全世界都唔睇好阿記 佢就會開出

差1角

psv刷多個

西班牙人 100%

個個俾個盤嚇到

馬會派彩未？

雷恩caushed

buy jor what sin?

3點買咩

西 阿盤

等mevius巴打救

法仔大船 讓人
德甲 vs 英超 笑死人咩

冇咁快, 但喺3點前一定會有, 好似係

屌你老母洛辛堡又差1角

一早要派啦

收米

士不走盤

PSV又中夾角

士入完都唔刷

西 阿 手足們！

我.....

手多買咗10.5s，賺少咗

Psv無開18角？

喊

羅馬半大
真特w
飛燕盤
曼連
點睇

易撚到

又係完場食左？

4串5有屍執

好撚賤
兩場巨角臨尾先停

見365彈去角球 之後無角

西班牙人 青年人100%

好燥買燕波蛋又守唔到

球探17

屌你曼聯出精選幼幼 點撚樣買啊

參考阿仙奴

標準列治你做乜撚嘢呀

我2串1都有屍執番啲

廠啤幻幻廢到

睇 live完全冇角啦

慘

懶獨到 MU

嘩

....中左就肥仔水

叻叻, 差少少ONLY

邊撚個話買阿仙奴對家
跟左輸清光

我立即屌你老母
基達菲
下下單刀射中間
你隊垃圾閪波成世冇歐聯踢啊
臭化系

咁多角細 點賭落去

有無波圖link

Siu4

召喚m巴

狼隊

臨90分鐘都見到1:0 轉個頭2:0

幾多倍

邊場半大好

垃圾法撚

100蚊收萬幾

460倍

玩下先

點計數

460

成撚日贏一球hea踢等收工

睇到都痛
巴打係一條過定點

輸

數學拎u?

識唔識計數？

嘩 一條過會喊出黎

格流 狼隊

一條

仲讀緊小學-.-

m巴未訓醒

咁高倍 起碼都5串6/16 有錢收既 不過慘啲

Roma 1.5b 2.5b

買$10都肥仔

條4串1ng斷最低水果個
好撚嬲
一球到尾
乜撚7西甲波 成隊陣間搭車炒車

有冇19000手足

MU x wolf

波圖串陸軍串狼 算

2019仲買波圖
輸

見到曼狗個陣.....滴汗...

我曼 情感注
布拉格
聖伊天

荷甲大波應該幾正路

聖衣輸

33點前派唔到 weak

屌 對咗春袋蛇

He buy wt

佢要左咩野

狼

羅馬
格流
聖衣

狼 真特 格流 幾穩

同埋asw同路

真特1:0！

基達菲 我立即DLLM

聖伊天 秒針

勁到

布拉 年輕人 流浪

別講笑小鳥爆開了

真 仲買呢隊西野

會和

屌, 記撚錯左, 原來冇即場, 重等我度1條串聖伊天被少其他........
屌.......

我🐺ggwp

本身條串贏完諗住推多條串
狼x獌x真特x年輕人
全中我立即del app 戒賭

lm

又全角細 唔到你唔信

狼2.5s 包中

Lm

mu 1-0

屌你老母

C?

Cccccccc

Yes

222222

基達菲我立即屌你老母
Hea踢 踢到70分鐘先上力
你想入 都冇氣啦
單刀射落個龍到

333333

Mu 3c

刷角快到...

4444444

Porto 1-0

波圖

屌你老母馬會買極都賠率以變，一直到夠鐘，屌你老母死全家

基達菲
成隊炒車未
祝隊閪波下年歐霸都冇得踢

贏波都要屌

睇好Angel Gomes

狼狗又中伏睇黎

輸半一定
今日經過狗會入錢
一入到去就聽到條友話首推格流贏波

羅馬-1加珀-1布拉加盤3x1，中左你老母臭閪馬會賠撚返俾我

羅馬開撚左波未

謝拉特俾人屌到

4x1 ng 斷佢
如果廠入唔到波都算
廠仲要正氣3:0
佢老母臭化閪 而家嬲到訓唔著

賓佬對家 goallllll

愛斯0-1

Roma半細

之前喺狗會攞過份乜報睇, 佢推10場最多只中2場

舞女對家goal

曼狗又想1：0完場

陸軍

陸軍1-0

流浪12m

狼狗呢

買左獌 好後悔

12m

羅馬-1都開唔到
我戒賭1個月

獌門前失機

流浪。。。

19000刷角入波

Miss

驚乜 入完咪又比人追和

係咁開+1

慕遜加柏0-1

Psv 基達菲咁都走盤

艾斯坦拿真係廢ga wor

慕遜 針

爆冷溫床
愛支 慕遜

波圖 半大

Miss 12m?

年青人12m

想睇19000 輸

波圖輕鬆半大 獌屌你老母

年輕人十二碼

AZ 10

有12m仲比你買半場0.5？

流浪missed

屌！

羅馬開左波未。。。

羅馬比人禁屌

Porto 1-1

飛燕諾頂住

好撚癲
我買果幾場就係無波入果幾場

greenwood

場場入波入 得羅馬無

屌 年青人都輸

飛燕諾咁耐嘅

曼狗前面幾個o靚仔好廢

得聖伊天個下盤係輸緊 我屌你

獌贏撚硬？主勝1.18 你老母波都未識入

即埸角獌定狼

愛滋佬 門興 cup

格流又12m？

無

Bug咗

獌 狼 年輕人 真特
順利開出立即戒賭到11月
立此為證
基達菲 我dllm
逼害

飛燕諾上 畀晒機會你

狼隊 16分鐘開1.5入球大細盤

波圖??

狼隊應該1球完了

正選仲撚廢啦

4c

唔識睇中文

曼半和頂唔頂到

贏

福狗我屌你老母

同福建狗一樣

從今日起 唔反町田了
基達菲

點解我會買羅馬半大

福狗 我屌你老母閪呀

買左愛滋想借錢驗腦

獌真係好廢

狼1-0

狼fake c?

又繼續下盤

笑撚死！！！

我買左曼，格流，狼隊，羅馬大

就係依４場唔入波

拉狗識入波未

格流中眉

波圖都on99

阿！！！！！！！
死曼狗！！！！
又唔組織！！！！
又唔入波！！！！

曼對家龍食春藥？

狼隊打穩守突擊其實先最得人驚

Mu 555555

唔買波圖啦成撚日假波

對面泊巴士咪完撚左

波圖係咪咁

擺明係福狗廢啦

開波前同你講
2019仲買波圖

巴沙克舒希幾時死全家。。。

頂盡贏1球

年青人姐

波圖可以半場比頭先巴素利 炒果隊 入3球
就知隊野廢

Wolf 2-0

曼聯都角大
你老豆都變鬼佬

青年人

屌 allin左羅半大

買錯狼

格流1-0

格流射得幾靚

格流 真特 狼 上

飛燕諾反cup

以為你報假
點知係講緊狼堡

門興 愛滋佬

唔開盤就正氣 馬會

場場入波 係獌唔入

上

邊場狼？

我老4呢
又話弱者先訓覺

Why not both

羅馬半大都無

Agree

訓

波圖goal

格流輸半

話訓 波圖就21

難d

唔屌波點贏錢啊

49000 半細半和易撚到

唔洗做呀

mu 6c

狼唔似嬴到...

個人好嬲㷫
訓唔撚著

羅馬呢隊西波又入未

獌識入波未

半1球 臨尾12m 2-0 ft

做閪咩
做完又送返比狗會
唔知返工養狗會做乜7

慕遜onl99

加柏

基達菲我立即屌你老母
成隊炒車死啦

Roma想點？

羅馬愛c半大

加柏對家穿盤

獌㩒屌 allin fg

羅馬場波兩隊散步 我屌你老母呀

咁多場竟然揀左羅馬半大

已經有4場半大

單頭羅馬-1又針
基達菲我

一陣nba

羅馬 狼隊 曼 00

Same

垃圾門興屌你老母
訓

英超隊半場+0.5cashed

愛g roma 半一

Roma半大大船

死曼狗平時都泊得大巴多 有報應

年青人清波落底線啦諗乜姐

Roma唔入，俾對家入啦！

希望獌成世都打唔返起

羅馬場波兩邊都唔想贏 慢慢黎

典解我一訓覺唔屌波就有大蛇派成k
唔訓輸完錢 想乞都唔得

獌連00波蛋入了

訓身左狼

喂 差隻狠呀 比球先

羅馬0:0 ft

You know it

上之友賽好似都係絕殺12m

雲

我了雲巴
幫你叫到全部有

今場兩球12碼

羅馬
格流
聖衣
真特贏波咪撚刷啦屌

狼獌開半主未

羅馬我立即屌你老母
快手中出對家3:0

買年青人反cup洗唔洗驗腦？

獌連和主和和cashed

狼快啦

我狼會唔會0:0

聖衣 goallllll

買曼讓球半兩球既係咪傻

狼真係唔似有..

羅馬含撚啦屌

曼聯入閪到波咩

聖衣半客我即刻j聖鬥士

Gchi

19000 主場都咁廢

得5場半大 點賭

有條5穿1半大 差羅馬....

7c

🐺 大波係咪可以訓

羅馬我立即命令你360度中出對家

迪斯高斷腳啦屌你老母

羅馬迫都唔撚迫 屌你老母咩

屌已經skip獌同狼 估唔到羅馬都閪埋

有出佢咩

狼獌半主針

狼點會半大到
諗都唔洗諗啦
係羅馬隊閪波

羅馬！

羅馬goal

ROMA 1-0

Roma 1:0

半一 上

仲要對面on9到 own goal 抵撚死

鳩柏半場比人30

班野雞仔先開到大 我見羅馬上場半場40
屌佢老母閪到

狼 下半可唔可以nba

英超兩大球隊

開哂全格派 照舊

輸左條4x1 ng
而家單頭羅馬-1
呢幾晚 冇一晚袋多過本金嘅2倍落袋

曼穿盤10 1 200

1

真特2-1

我啦

聖衣 我屌你老母

真特goal 大波cashed

格流又中柱

有

我啦 松蛇

狗同狼

Mu就算啦

拉狗食撚左屎

1-1

羅馬請你立刻中出對家

Az 1-1

有一半開到半大

羅馬快

半場終於有一角 補時0分鐘冇埋 正

曼

英超隊

mu 8c

呢度有無人睇香討D 心水

屌，上場贏嘅又輸返
白賭

MU想入角細

No

羅馬
格流
聖衣
真特贏緊咪撚刷啦屌
羅馬唔刷點入

有咩睇

狼隊5.5b?

曼聯閪撚到咁唔怪得角大派錢
俾佢晨咁早屌到一粒停到你完場

慕遜點做到75%控球輸3粒

曼聯加波圖食晒個盤派第一個留名100

我

羅馬開到11c 10 1 100

fku

屌

我們

跟人賭係低級錯誤

渣ga

x

ok

羅馬
愛滋
慕遜嘉柏✅
狼堡
真特✅
同我開撚哂大波佢啊dllm

羅馬個場要係咁連

Gun人賭 不如唔好賭啦

12.5 有冇機會

me

m

我了雲蛇

雲絲
羅馬大波大角好冇

有睇場波你會覺得無可能

有睇
但總有希望既

第一場開始跟都好
如果有一排唔順 你跟左 佢又話停一停 咁點

波圖年青人食屎啦半場得4角

好

兩邊係度慢慢行
最重要指標就係臨半場食角

羅馬你唔係2.75咩
半格都夠做啦

其實唔難 6連角都見過幾次

人總貪心

無買就三連角 一分鐘內兩邊各一角

買左就半場4c

一齊叫開心好多
叫爆 齊齊開心！！！

Wolf win ok?

兩隊英超串左大波睇黎都係收皮

天呀 咪撚迫害

就係好似個個都輸到仆街，係靠注碼一場頂返3-4場

難

仲唔到年青人咁撚廢

我對家

慕遜加柏手足慘死

跟得人通常個心態都係 跟自己心水買輸到仆街，但又有賭癮，想跟個旺既買

刷唔到角都算 下下比人through pass好心一野清落底線啦

Want sleep 了
中我幫我買注明尼路is ok
祝中

最後今晚得西維正氣

阿

咁就會燈撚到人地輸

屌 全世界阿狗作客對家

加碼 曼穿盤+2.5b 10 1 500

跟大船對家 都係唔錯嘅選擇

Me

前排13中12
但果排諗住戒賭 每注50$玩
仆佢個hi
鋪癮上返黎又針

買左獌對家

我了 松蛇

識買

留

最主要個陣
點買得落
舊時呢班人聯賽盃都輸

接受左 會有長贏 會有長輸

係想跟就唔好諗 即跟 跟到爆
當過海

佢個Topic 就係咁打

呢度D 巴打係咪全部職賭 唔洗返工

跟得就咪諗咁多

德甲 vs 英超 分別在於呢度

一開波又見到羅馬唔撚去

命中注定，買得大就輸，蚊注就贏

仲要場場2.x倍以上

屌 咁阿狗上季作客真係廢 好難買落手

49000

通常係蚊注贏順左，一加碼果一注就輸

只有紅牌先救到場波

唔返工 邊到黎錢賭
屌完波訓多2個鐘起身返了準備

杯賽點同

果排尻買半大 ng 點都中

9c

痴撚線，邊夠精神

狼 上

盧多 1-1

上季印象阿狗歐霸就係場場作客輸 返主場反 cup

陸軍1-1

死都唔買曼聯角大
一買就會狂入波

反正聽晚可以補眠
驚what
起身飲杯咖啡咪得

想睇 好耐無見我曼識456

雷恩個場rc
決賽輸車仔

係得1場作客巴迪派膠

巴沙克舒希廢撚到開角球開到變人地界外

盧多2分波

盧多2-1

陣間買十蚊幫大家

咪同摩哥差唔多
結果就係輸

艾斯坦拿穩撚到

49000快
唔入波 我點乞

12.5快

10c

羅馬呢下回傳送角唔錯
重覆多7次唔該

盧多秒cup

狼 點部署？

11c

獌冰角可以?

最後通碟
羅馬 獌狗 即刻中出對家

羅馬
格流
聖衣
聖衣2連c屌你老母
羅馬唔刷點入

死曼狗

獌角大又派錢

咁就要做多份

我唔買 暴聯真係會爆到20角黎串鳩我

買左17.5b

盧多 3-1

3-1 陸軍

你仲有錢買17.5?

盧多秒cup 31

垃圾曼入未

陸軍唔打龍

click一click往續
唔好吹水喎ching

陸軍假撚到 屌你老母

又黎玩4.5 / 5.5C 但好似早左?

講經

盧多3分波

輸左聽日報紙見

每2分鐘一針

狼隊ng

艾斯XX連班19000新仔都不如

我就黎斬你手指

Wolf win gogogo

韓假兩角完之後已經唔再相信

入唔到波 我理撚得佢幾勁

羅馬可唔可以唔好迫害大波 唔入對家入啦

羅馬入波未
我dllm

2-0

羅馬2-0 咪再炸

愛滋佬 羅馬 快手

49000 等收皮

羅馬穩陣啦
係時候放手狂攻

jump

終於羅馬-1 贏返場

下半場一開波就俾人連入3粒？
假球

羅馬大波3:0
唔好2:1

狗會會咁撚好死? 唔撚信

呢個世界真係咁邪 係冇角就冇角

Wolf win

羅馬
格流
聖衣
波圖
聖衣2連c屌你老母
羅馬唔刷點開大波

曼再唔入又要見到連狗

mu 12c

幫手屌埋獌狗先
獌狗 快手中出對家

12.5準備收

羅馬比多球未

要有幾閪 d ball先會踢到0:0

愛g roma 半一 頂住

佢肯3.5既話我又唔介意蚊注試試

差狼win 快啦

羅馬
格流
聖衣
波圖
曼
聖衣2連c屌你老母
羅馬唔刷點開大波

天呀點解我又要信英超班賤種狗

派？

mu 13c

TRUE

望到陸軍真係好撚躁

mu 半一

最怕有時孤注一擲

Sob 買咗
陸軍 x porto

派你it要？

追角細追到跳樓

艾斯坦拿gel 我係撚要gel

20射0-0

羅馬射龜都冇角 唔識賭

Cashed la

歐霸真係求其篤主隊黎買就得

？

0-0賭角細咩心態

中既2019戒賭

真特3-1

獌踢緊咩
利申上半場買左小小no goal 12倍

狼隊我想睇nba啊

狼狗一球啦屌

同你USER NAME 一樣

睇到想瞓

戒賭咁實唔中啦

2c wolf

89‘ 主12m爆no goal
劇本ready

比尻返d錢我啊

連狗出現 買定no goal都得

80分鐘入一球先得唔得

19000贏到波都派手足了

波圖入得未

仆街
lin 落場...

我了武蛇

狼 波

狼堡 獌狗 羅馬大波 立即 馬上 快

曼, 快入

我了

輸到冇錢食飯

我負債

門興 0:4
阿特0:4

有咩玩

搵我
包全天候服務

羅馬

阿特 廢

有冇門路可以賣屎忽賺返啲生活費

羅馬
格流
聖衣
波圖
曼
聖衣2連c屌你老母
羅馬唔刷屌你老母抵你踢歐霸

屌 狼輸埋

Roma強行2.5b

布拉糕

布拉格 goallllll

肯賣唔係大哂

3串1又斷佢

大船又針

greenwood!!!!!

屌你狼隊

MANU 1-0

曼10

唔好炸求你

想做外國人 搵我啦
走地乜9都有得賭 派彩快撚過狗會

做下好心

而家先上水
又話唔訓

又玩齊心

終於肯入

入多球

真係派錢即刻有波入

手持-1.5/2 1.5b 2.5b
跳樓注 可以點補

狼狗大伏

多謝

ManU 愛g roma 半一

內定我先啦 豬到仆街

U 同硬打lol打到而家先上水？

盧多痴撚左線

搵你做咩

3x1?

狼0:1點部署

5比1 陸軍

派都派我先啦
叫左成場

我單機打炸

佢布拉加

19000刷角啦

買左門興對家 0:4波膽 諗緊聽日買咩樓

留名都可以早d上水姐
擺明就擋不住睡魔 weak

macbook iphone 果次派成點

波圖入未

49000入多粒得唔得

羅馬
格流
聖衣
波圖
曼
聖伊天屌你老母正閪隊
羅馬唔刷屌你老母抵你踢歐霸

移民

狼隊死垃圾

Sumxxxxxxx

我f92 客其他穿阿特0-4
已經搵左10個ptgf

望到陸軍立心戒賭

如何合法地投注

p牌 笑能死

Mu 入完一粒收工
艾斯坦拿頂撚住

依家香港仲有合唔合法？

Real 用200上淘寶 淘左部MacBook

中肯

其實真係未聽過賭仔俾人捉

皇者曼快啲入多粒

19000 仲有冇多球

得9閒理你咩d死狗 d狗好多都係賭外國

19000 角大24
嬴1粒 9猜完場

Respect 改左名拜超好耐了

屌 知法犯法

.....

講返兩句 轉個頭就放你走啦

...好出奇咩
官官相衛

獌呢野.....

歐霸算幾比面 開左咁多場上盤

愛滋佬入多粒啦
等緊雲巴抽我

不過玩馬會都打唔到和
廢事賴呢樣果樣了

可以點補

唔只一野呢場

門柱被附身

老實說
其實冇運 玩咩都輸
有運 玩馬會 都可以打爆馬會
好想試下收一球cash

我了女朋友巴

贏硬 求派

補去我ac

愛滋佬入未 快

羅馬
格流
聖衣
波圖
曼
真特屌你老母死全家贏波仲2連c
羅馬唔刷屌你老母抵你踢歐霸

Casheddd lm了

我了 長井

買二百萬平半

我了 自己巴

波圖入多粒

豬左好多了 而家重有10分鐘 ，係屋企個廳到 行兩步又望兩望

。。
上次咪係到講左 睇左
你仲問我睇左無雙未

飛燕可以追和未呀

條飛 雲巴
幫佢叫緊5x1

曼 多2C 唔該

等收錢啦
驚咪補 狼隊大波
唔知有冇開即場

贏5注豬3注 今晚又白賭又晒精神

曼求你入波

差一關？

49000應該冇下球了

多謝yy意見

曼同聖衣入多粒啦

波圖廢到...

唔好搞死我

得呢關有危機姐 如無意外 除非3場一齊nba

又一球到尾

好過豬啦

輸 by 13

頭先阿仙奴 0-1果陣買左2.5s兩分鐘內爆左

真特爆完我角細又冇c屌你老母

愛滋 唉

唉又豬1關

19000比多2c好無？

未完！

屌你老母咁撚多場大 愛滋開埋佢啦屌

波圖3:1 OK？

門興半1全10德甲撚狗

下場

入左波仲點會刷C

抵死啦又係英超隊

愛滋比多粒 加碼500 快

又係1點派完籌 3點又收返晒

贏呀

羅馬都全格啦屌 仆街死啦愛滋佬

波圖半3全3 好波

G chi

蘇b 波圖 陸軍

FT1:0

波圖入未呀

MU 1-014c

阿狗出幻幻大炒
曼聯出幻幻豬盤
點賭

波圖試下穿埋盤

狼隊連角

我廠勁咁多

買咁多次冇一次穿

武蛇我了

大炒個啲 次次都無開盤

女朋友巴我了

727留tg 5:00前

Ifc見

曼魚不嬲食屎狗黎
屌 兩日係澳贏10k 比左9k狗會
屌你老母
今個月再賭波爛jj

playhard好波
手足都撚

狼隊咁都送個3.5 派錢
不過我高追曼角算執身彩
班陷家鏟一領先就0角

55 佢地話玩樂遊死全家 第2日都仲玩緊

各位聽日頭條見

剩係今個月

挽留

波圖班撚樣仆街死啦 唔撚刷角

狼狗3.5s

All jump bye

乜撚野手足

心水 明尼路和

垃圾狼狗
爆鳩我上爆唔夠爆埋我3.5s dllm

支持雲巴聽巴又叫波

認真
屌佢老母 d波真係好撚難撚賭

賤種曼 賤種聖伊天

屌你老母垃圾波圖

得啦 知你咩料 雲巴都撚

你唔會上到頭條

要派幾多？ 新手唔識

下？

屌你波圖
屌你格流/狼狗
全部唔識入波

聽日再去澳 睇下咩環境先

今日算仁慈啦

點解你地會賭四隻角 仲要主隊落後

好撚廢呀波圖

10抽1派幾多你自己覺得啦

都話仆街黎架啦全撚部手腳都斷哂佢啦

狼狗針 屌

點撚樣賭
其他場場角大 偏偏買中場仆街波

祝你執返

追撚住你黎殺咁款

我就得 隨你喜歡
心意is okay

3.5 嗰陣係0-0架

邊有場場 羅馬都閪左 歐霸全部同聯賽倒轉開

你老毛咩 得我地2個支持 仲10抽1

贏錢就唔攰
仲要係放工去

就係斷狼

屌你長井真係唔識嫁wo 仲10抽1

事後孔明 85分鐘都要補 主隊落後真係好惡

派我

Real 2draw1好了
或者派晒兩個平分

拿 支持你啦今次

樂遊乜撚黎
網上家樂？

3.5果時已經有一粒....時間充足有凸, 開唔開到咪睇運囉...
BTW 得果1.5X冇買, 又唔係老馮中

咩黎架

真男人呀

屌你老母臭閪波圖 半3全3撚爆我條飛

中晒有9900

今次比yy啦 多謝你頭先比既意見留tg?

本身都想唔玩狗會
點知佢又比張紅卡我

賭閪咩 屌 去屌女好撚過

咪玩啦 你咁大注 過澳門吧 唔想害手足

獲獲買親角細都極快爆
一係就85分鐘後爆 哂足120分鐘

返工都係控制下d同事

我屌撚死佢老母
唔知做乜鳩 控撚住個波斬黎斬完 有得落底搏角都要cup返上去 好似收哂order唔能刷角咁

屌 佢大撚把錢 洗派佢咩

下 我屌你老母又內定？

女朋友巴 型撚到 多謝選購吹奏服務

唔大 都係1,2k一口

懷念波蛇

補飛補狼狗 正常啦
Jump yy蛇咁有米都唔派埋我
一人100開開心心咪幾好

嬲到訓唔撚著

屌。。 請唔請人 想比你控制下

約左女女陪我過澳，佢話佢游水我去賭

咁撚大
我去親d 本= 你1口

呢啲p牌仔捉佢入廁格餵佢食屎就岩

打尖,speedbet , 日職直播 仲有咩

yy蛇又然

大家唔好咁啦 今日豬左好多 今場都係打反過和

呢個真，想屌佢老母
不過咁入得 唔屌佢
曼狗真係要屌

有房 金卡好似 未入過

唔洗理佢地 傻西黎

下次再贏再派

歐霸真係好撚假 同埋根本好多勁隊半放棄黎踢
佢地情願出局打聯賽下年返歐聯

派yy把鬼咩
Btw下次我了